請停止自己開post自己狂推！

一個post30個留言得1個係其他user....
自己推到上熱門
一堆人淨係睇熱門post!
跟住就成功帶風向

而家係大家各懷鬼胎嘅時間，因為連登有鬼，請停止再自己瘋狂推post!!!!!

痴撚線，呢排睇到好多自己推到上熱門嘅post
連登admin請正視呢個問題！

Agger

721
811

但係想帶風向嘅人係一定會自推
結果得佢地自推的話，就成個熱門都係風向 post
所以除非自推唔計入熱門的話，我覺得自推可以繼續
（當然唔排除風向撚用分身推）